［突發］鄧麗欣stephy首奪影后！！！

鄧麗欣（Stephy）憑杜汶澤導演嘅《空手道》，今日於香港電影評論學會公佈嘅「第24屆評論學會大獎」中獲得最佳女演員，係佢從影以嚟首個電影大獎。

電影評論學會稱讚鄧麗欣於《空手道》中有一次剛柔並濟嘅演出，由執着、發晦氣、做白日夢，到回到道場，於擂台上苦戰，拳拳到肉忍痛上陣，情感上收放有度，為角色注入個性及態度，恰到好處。戲裏戲外的個人成長互為對照，打破既往形象，脫胎換骨。

Stephy接受《蘋果》訪問時，指得獎難以置信，佢話：「啱啱知道自己攞咗香港電影評論學會最佳女演員，覺得好開心好感動。最先知道消息係嚟自阿澤杜汶澤導演，佢send信息話我知，開頭唔係好信，以為佢講笑，知道係真時候，唔識畀反應，淨係覺得好開心。」

Stephy又多謝阿澤嘅信任：「多謝導演一直畀好多信任同信心我，同好多幕後工作人員好有愛，有個group喺度恭喜我，拍完戲係一個family，除咗今次呢個獎，套戲帶畀我好多嘢，成個過程好值得。分享咗畀朋友家人、分享最親人知道，好開心，呢一刻仲係發緊夢，唔識處理自己情緒。好多謝評論學會，係一個好大認同，希望嚟緊更加認識鄧麗欣，更加認識係一個會努力為電影為角色去付出嘅演員，呢個係我第一個攞嘅演員最佳女演員獎項，但呢個至係我演員開始，會繼續努力俾心機多謝大家支持。」

竟然

竟然贏張姐、毛姐、嘉玲、娜姐

幾好，世代交替
同樂壇一樣， 影壇不應只有同一批人重複攞獎

陳靜dada都拎過金像獎啦

講得好 班老屎忽阻住地球轉

呢套佢真係做得好
第一次覺得佢有演技

i am very thx them

呢套係幾好戲既

佢終於拎到
真心恭喜佢

佢係依套野真係有突破
不過套野

阿澤淨係捧唔掂英皇個堆垃圾

唔做阿寶咪幾好

佢真係演得好喎

葉念琛可唔可以出黎講兩句

多謝高登先

very thanks

做左成十年阿寶，簡直係浪費人生
d人話方力申浪費stephy十年時間，計我話最浪費stephy十年果個係葉念琛，成日搵佢拍埋唒d垃圾電影

駁唔到

Stephy做得幾好

成就黎講係有小小浪費 但賺好多錢 大把港女睇（好似係）

杜生又一次成功幫女角拎獎，其實係符碌定佢真係識得改造女角

佢的確有料

咁佢當年笑鳩容祖兒真係冇錯，好似得佢同Fiona 冇拎過獎，包括套戲嘅獎

電影評論學會 唔係碎料喎
不過同金像獎通常都有出入 到時可能連提名都無

呢套野真係唔錯 有入場支持

又靚又叻又獨立 stephy I love u

去到個啲就要畀面老屎忽

一次半次就話啫
杜生係香港男人另一種典範，串得你啱咪串你，畀人屌？唔會射膊，畀權貴拖壓？睬你都有味

佢要賺錢養排球隊

其實嗰次唔明容祖兒嬲乜鳩

多謝大家支持

咪就係，唔識做戲咪唔識做戲
淨係開演唱會都夠佢食過世

i am very thanks 杜汶澤

容整兒真係好撚屎戲

容天后好撚小器，恃住自己係天后唔比人串得
自己公司嘅都拎嚟開波，仲要串返人民主鬥士
真係好撚狗，支持民主都要比條賤狗串
一D腦都冇，睇下人哋同期sammi同千嬅講嘢轉變有幾大，一個就由以前成日得罪人變到同佢fd返，一個就不嬲哈哈笑唔會得罪人，就算同阿Y十年恩怨都化解到，條春卷就係咁串鳩人，串鳩埋eason拎唔到傳媒大獎(明明嗰年四大冇得玩tvb, tvb 比咗7個獎佢), 又串呢個串嗰個，真係好撚小家，自大狂，又唔認自己戲屎票房毒藥，屌你老母eason d戲大家有眼睇，每當變幻時賤精先生好撚戲到，就算票房唔好都贏口碑，你雞容有邊套代表作？垃撚圾

雞容最成功應該係踢英超

睇下打靶梁同米奇既下場就知道咩叫小鳩氣
杜生好撚彩係同公司咋

今次真係 I'm very thanks them

佢自己有段訪問回應過你呢段野
佢好似話係人生唔同既階段
唔拍果d 都唔會有呢套既佢

好似係類似 唔知有冇記錯
拋開睇 佢後生接呢d搵多錢 宜家先黎追演技 獎項
都好正常

癡孖根，宜家Stephy攞影后你走去怪葉念琛
喂大佬 咁如果Robert Downey 過兩年攞奧斯卡咁係咪又要怪鋼鐵俠浪費佢十年時間啊
無獨家試愛果D電影
cookie散左果陣佢已經玩撚完啦

呢幾年大部份係電影評論學會拎影帝/后都有係金像獎再拎獎

不過例外既係13年杜汶澤套華麗之後 同 舊年周冬雨

希望今年無例外

贏埋的話含金量都幾重 鸁兩個影后加毛姐

文盲都學人抽水